［重開］1224霜夜倒數遊行已獲發不反對通知書，但我決定忍痛取消今次活動

又係小弟我呀
剛剛接獲香港警方通知
獲發霜夜倒數大遊行不反對通知書
但我仍然決定取消今次遊行

原因如下
1)遊行時間由2000-0100
被更改為1800-2200

2)遊行路段被更改為
梳士巴利道公園至紅磡體育館
沿途更只能在行人路上進行遊行

3)鑒於剛剛在中環愛丁堡廣場
舉行的聲援維吾爾族人權集會
香港警察再一次使用不必要武力
使用催淚彈及舉起真槍實彈
威嚇，拘捕及驅散參加和平集會人仕

基於公眾安全考慮
為保護大家人身安全
小弟決定在此正式宣布
忍痛取消今次
五冬六夏，毋忘初心
霜夜倒數大遊行

小弟在此向各位支持小弟的手足道歉
有負各位對小弟的期望
亦向今次籌辦遊行的所有連登巴絲及其他協助單位，例如文宣，音響，物資，義工，糾察們，和你gig等等致謝
如掛漏萬一，請原諒。

相信我
不久將來
小弟將會籌劃另一次大型活動
大家請拭目以待

I WILL BE BACK SOON

光復香港
時代革命

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

點解要取消..

推

宣傳左咁耐話唔搞
唔知講咩好

照去比個

細心思考

照去咪得
又唔係第一次取消

照行，路線跟原本咪得

照去啦

樓主不如自稱小妹算啦

大家有心未繼續去
點解要樓主難做

支持唔遊行

過往有倒數既熱門商場要人

因為被逼改咗時間 路線

辛苦思穎巴

Yes

你睇多次原因1就明點解要講取消

因為照舉行嘅 要跟足路線同行人路

如果唔跟足樓主就會仆街，取消左 公眾有行動樓豬都唔洗上身

樓主話取消 大家千祈唔好去

總之就照行

樓主唔可以講咁白
大家到時見

改去和你shop集中人手

同意取消，當日本身已有太多活動

靜靜雞

樓主照搞
就綑綁全世界行嗰條閪路

條路中間冇得走
晚上又好似上次咁中間出tg
分分鐘人踩人

樓主舊post pin咗就新post link先好啲

btw建議照行 文宣又做曬 個個都諗住出

明哂

條路堅伏，取消好過去中伏。

大家去倒數使批準

辛苦晒
平安夜去報佳音
唱下歌 算啦

有冇靚靚文宣圖

其實思穎哥哥講得好似係

既然今日有不反和非理你都出真槍
咁平安夜唔好期望手足同你和理非

利申9up

收到樓主

樓主答你佢就死硬
到時見

咁樣改路線同行行人路同打壓無分別

Tui

照出啦喂

千祈唔好去，今年有直播睇加強版幻彩詠香江

去lkf囉

唔緊要嫁 我地係味都出嫁啦

我會照出

24 其實係咪尖沙咀都封晒路，根本可以化整為零，唔需要有一隊遊行隊伍

取消咗就唔行咩太遲喇

純建議 舊po quote返過黎

而家文宣出曬
我都幾肯定hardcore啲既手足會照行
所以點解唔照要住先
起碼可以用不反黎call多啲人
咁大家反而仲安全

白痴樓主 取咩鳩
你有你行 我有我地行
都唔知你做咩撚野
怕事咋

照出

去lkf啦

條路俾人改左 咁唔去了
一齊去附近行街

隔離po咗呢度po多次

往年海皮都係人山人海逼滿人㗎啦
出嚟喺行人路賀聖誕要你黑警批准?
批啲咁嘅條件其實同冇批冇分別
屌之前希望大家諗吓呢張nono合唔合理

雖然唔同意樓主決定
但條路真係戇鳩
唔好再行條鳩路

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

你取消
冇睇連登既和理非就會以為冇活動就會唔出

好危險啊
各區千祈唔好有活動搞事

其實都冇諗住去遊行

平安夜梗係出街迎聖誕

24號咁多大減價
梗係去shopping 同倒數啦

照搞嘅話呢條閪路路線又只可以行人路
中途腰斬加tg 機會好大

不如改集會啦係起點

大家毋忘初心

照去啦 唔好縮

俾個共識黎 係咪照舊8點

佢取消咗你唔撚行得？
佢俾人告你頂？
佢以後做唔到搞手你頂？
唔係就收皮啦

海港城等緊大家呀

push

紅磡死路

咁咪好囉
平安夜

唔同意取消

自膠 香港人 8點行街報街音

咁以後咪撚申請啦 屌你老母 怕死就咪爭做英雄

2)遊行路段被更改為
梳士巴利道公園至紅磡體育館
沿途更只能在行人路上進行遊行

平安夜本身就多人
再加遊行一定逼爆行人路
班狗就係想我地逼到行佐岀馬路
再屈我地佔路
就例牌胡椒 tg 鳩拉

再好似之前元朗遊行咁
拉佐今次遊行召集人
所以我估思穎妹妹話取消係保護自己先
辛苦1224搞手同團隊

無論有無遊行 岀唔岀
我知大家心裡有數

到時見

gogogo

條路被狗追既話 真係跳海先走到

辛苦la, 24 號去第二度慶祝

即係自發行街

Push

你取消又點 我哋都照行㗎喇

條路不利呀 叫大家唔好行個條路
咁大個人
行咩路自己決定啦

照搞啦霸哂海旁D靚位喎

擺明係曲到圓啦

告咩撚野呀 咪話佢有佢行 我有我行囉
取消左 咪唔撚去

知唔知有咩事不反申請人要負上法律責任
為保障大家安全
咁緊係取消遊行啦

Lkf lkf

支持樓主決定

照行

上次有行就知行去紅磡體育館根本死路黎

明就得啦

24號晚和你shop

以正視聽 12.24遊行係改為行街

總之我要出街

我地一定要聽樓主，話畀人聽24號冇遊行，唔好去倒數

明白嘅

照行囉，搞手無謂上身啦

建議你開個簡短記招講講

嗰條路真係行過最差嘅路線 沒有之一
真正得一條路 想迫你落海咁

冇遊行好安全可以去倒數喇

淨係睇今日就知咩事啦

唔取消又可以點？
1. 人地只批行行人路，你地問下自己捨唔捨得唔行出馬路，然後又畀人即時cut
2. 要好早完，冇得倒數，冇咗本身倒數個意義
3. 其實去尖咀海旁行咪得囉，申請都唔駛，又唔係宵禁，反正大家預咗狗係又搞唔係又搞

push this one

大家明未？

大家醒少少諗下樓主講咩啦

樓豬有思考 第一紅磡跟本喺死路 第二對旺角尖咀無影響 無晒和理shop影響

咁可以去邊

真, 一陣又要逼入紅館

推 避免攬上身

以正視聽 12.24遊行係改為行街

辛苦哂樓主
好人一生平安
大家識做

又係呢條濕鳩路

思穎妹妹你令到一眾毒撚好傷心

宜家先黎話取消 做乜鳩
你宜家取消 一樣大把人會去
到時無不反護體 傷得仲重
好心你就照搞啦

安全呢d野 就算你發唔發起 到時度度都大把人聚集
班狗要搞事既點都搞到
之前你早左咁多hold住個遊行 咁多人做文宣 宜家話取消 好不負責任

照去

尖咀見

條路俾狗改過 不利大家
去附近行街

玩和你shop

得架啦
本身都預咗出尖沙嘴食嘢
倒數姐

你望下個時間同路線你就明點解要取消

你逆向思維啦好嗎
你會唔會照出黎行衡先
答我就得

咁我去行街喇

路是行出嚟o既

大家明嘅
之前民陣都有好多遊行取消咗

理解及支持樓主決定

照行條路既話 到時實打

與其被班狗佈曬防 未出發先拉人既話 倒不如手足去返商場shopping算數

尊重決定

推有人明啦

推呀

去商場 旺角行街街

照行街理鳩佢

聽唔聽到？？

大家開始明白了

冇左張紙就唔識落樓咩？
半年啦，識做啦

嗱我就唔會參與遊行ge，我就去行街倒數咁解，從來冇話系遊行。

咁平安夜去行街囉唔係行街都要通知班狗啊？

辛苦晒樓主 到時識做 聖誕快樂

推呢個啦

.........擔心樓主係搞手初哥俾人威脅要取消

希望諗多咗

和你shop

根本就怕死 無腦 唔識思考

比人凶一凶就收皮，入到狗屋比人嚇一嚇就篤灰就係呢種

批到比你2200

咪話推遲到2145開始，2150宣佈取消 咁都唔識玩？

要用腦既野交返比人搞啦 人申你又申 扮哂英雄

24號冇遊行，尖沙咀一定好安全，可以去買聖誕禮物了

希望大家明啦

唉黑驚死全家

當晚 2000 尖沙咀梳利士公園付近開始 自由行睇燈飾

屌

我明白
香港獨立 唯一出路

樓主明智，唔好劃地為牢，聚埋一點班狗部署好禁住打

照之前和你shop抽地點好過
仲要每兩個鐘抽一次隨時帶隊轉場

畢竟上次成功之後出哂身份

唔係目的要班狗放彈咩

24號平安夜去行街好正常
完全唔關思穎妹妹事！！！

啱啱醒？

on9呢條路線行黎把撚
明嘅就自然明

和理shop,入商場

【平安夜和你Sing】

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：五區商場

新界：
沙田 新城市、元朗 YOHO
九龍：
尖沙咀 海港城、旺角 朗豪坊
港島：
銅鑼灣 時代廣場

Telegram Channel:
Telegram 公海：

#反極權運動

為正義做咩唔敢出呀
開花啦 唔敢? 想手足做condom?

嗚呀我想遊行呀

唔緊要 辛苦哂 真心考慮手足安全最緊要 💪

本身仲煩緊你班暴徒又遊行搞到我唔敢出街玩
咁我而家放心晒
可以盡情玩全晚

on9有叫你去行?

12.24尖沙咀平安夜光復香港活動（行街）
不見不散

ok

都過左半年啦
行唔行要點行我地使撚班狗批准
24號照一齊倒數

尊重樓主決定 不過嗰日照行街

根本年年平安夜尖沙咀都多人

照去咪得囉 賀佢老母

集人吖 無和理非岀 又會比人捉

行人路

照行即係預約被捕

「只能在行人路」咪即係普通睇燈飾，駛鬼同你申請？

多謝手足

不嬲平安夜都多人出去shopping架啦

Take care yourself

平安夜唔係不嬲都唔平安嫁咩

點解唔繼續搞

平安夜點會冇人

其實依家係要推個重點活動出黎, 和你 shop 又好和你行又好, 太多活動反而更難聚人

我唔去遊行，我去tst玩

行街慶祝聖誕

如果個日有咩事會入樓主數
但係而家我地去行街就唔會了

佢撚忍到去12點咩

自由發揮

因為如果我地行出馬路 狗有藉口驅散 再拉埋樓主

上面啲人屌樓主做咩
年年出去尖東睇燈飾係咪要批准先出？
一陣樓主照搞又話紅磡死路 聚唔到人
平安夜多人出街 行街買野好撚自然姐
年年都有人喺街鳩叫架啦
咁今年可能會多啲人咁做都人之常情啦

明哂 知道

大家唔好難為樓主。
你留意返poo嗰新時間路線同行人路，未到12點就要散場，跟本一定迫出馬路，然後就嗌非法集會亂打亂拉。
哩招之前屯門都用過，擺明陷阱。

樓主作為搞手要替活動上身，亦都有義務保障我哋手足安全。佢取消嗌停嗰陷阱先係負責任表現。

我支持取消，感謝手足嗰勇氣。

取消就唔去咁你仲講咩姐

有不反唔會咁快驅散
無不反見到你靚仔過佢
即刻拉9你

解讀得好好

咁其實乜撚都唔洗去申請啦

全民自發

突個頭出黎學人搞做乜

推呢個

agger

寧願大家唔好攞false sense of security 出去

反正好大機會開花

大家醒目啲 thx

吓， 好多白痴仍然唔明喎

正常人都唔去樓主個垃圾遊行
平安夜梗係夜晚倒數

明哂
辛苦哂巴打

支持
要贏就唔好再跟佢哋套遊戲規則玩

尊重樓主決定

叫平安夜冇街出嘅毒撚點算好
唯有照出去啦

你令我好失望

得架啦，明架啦，大家醒水啦

自由發揮

殺班狗措手不及

屌樓主果啲麻煩自己做搞手

唔行咪唔行，
一樣有好多方式表達訴求

大家尖沙咀見
平安夜梗係要出嚟唱下歌、倒數啦

樓主取消咗 咁唔去遊行了

去和你shop

咁佢其實申請完再取消呢個動作會唔會多此一舉

你申請完再取消<以往平安夜不嬲都唔駛經批准

咁你申請黎做乜

倒數使咩不反對
辛苦曬樓主

啱嘅，班狗搞樓主就gg
總之24號大家心裡有數啦

我要倒數

辛苦樓主

到時見

一齊行街 濕平

要諗清楚買咩聖誕禮物
應該會行好耐

你理得我行邊？
我冇自由？

點解啲人咁蠢㗎
啫係元朗728嗰次咁囉
搞手話唔搞就唔搞啦

大家千祈唔好去

自稱小妹就夠啦?梗係要實質行動啦
如果香港贏咗，老鳳要喺煲底睇思穎妹妹著女裝

預約拘捕書

照去 而家有同無反對一鳩樣啦

辛苦曬
支持取消遊行，要轉去睇燈飾

明曬

我會去附近行街街

其實你quote果個人都答咗你啦
講到申請就真係填張紙咁簡單

有冇睇過條on9路線係被狗改成點？
再者樓主只係素人
有咩事佢係要負上好大責任

一味批評 諗下點解先啦

開花啦屌
重送頭？

推哩個
好多人睇唔明

唔通樓主大大聲話唔跟不反照由2200-0100咩
咁既話唔好話申請下次 樓主有冇機會出返黎都係問題

24號 行街唔比？

出街慶祝

收到

咁你話取消冇計啦，唯有唔去紅館

咁你仲講咩

Smart move
大家自由慶祝

思潁妹妹手足，

你好嘢。咁都俾你諗到。

今次黑狗唔知點部署啦。

正確思維

[警世][接龍] 我要有個口號笑鳩黑警拍淫照！！！！！

咁大粒核彈點解無人拎出黎當歌唱?
集思廣益
我哎黑警
你哎咩好阿??

Exac7ly,上次行過，焗住要爆出馬路，然後班狗根本一早包抄左，又有天橋，佢地步處返上一round既路線，夾我地非法集結出tg,平安夜大家唔會10點就散，係街又拉9你非法集結咩咩咩，根本批不反係集中人拉9我地，取消各自爬山好過，起碼班猛狗估我地唔到

尊重巴打決定

聖誕狂歡yoyoyo

個人自己話明無心討論專搞破壞

一定唔去

呢個真 本身年年都封路

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

正解

係咁屌個啲人
唔該諗下樓主講緊咩

除消咗
唯有自己搵地方倒數

有道理
感覺呢個不反有ulterior motives

取消得好
大家安心行街

條路線即係上次鐘樓行去體育館囉，係sogo出tg

收到 去狂歡聖誕

平安夜照出去行街睇戲食飯！

自備觀星筆加強效果？

唯有去尖沙咀行街

冇張紙就唔識出？

做得好

明白 辛苦了

條路線咁西 取消都岩 支持樓主
手足會改為行街慶祝聖誕

和理非照行
勇武去開花

行街街

死啦 咁一定會有班暴徒周圍和你shop

收到，我唔會去架！！！

辛苦晒搞手，謝謝你。其實我哋今日和平集會嘅時候無端端被狗趕都覺得好愕然，仲以為係有人發脾氣，總之搞到咁大，真係一日有黑警一日就唔安全。

和你shop!

又要威 又要出風頭 ， 又要戴頭盔
咁怕事 就咪鬼申請啦

支持 但照行街

冇得去遊行唯有去倒數
有冇人跟隊？小妹冇咩朋友（招朋友，3個以下）

係咪都出咗嚟先

明白 咁24號出黎周圍行下先

照行呀

一定出 照出

人䘄冇藥醫醫左變白痴
支持樓主

Respect! 集中和你倒數!

多謝樓主嘅用心
24號咁有氣氛
一定無人想10點就收皮返屋企
第二日仲要係紅日 梗係要玩夜啲
鄰國無得慶祝 但我哋有
我愛耶蘇

我唔是教徒

到時肯定大獲野，不過有無人照去？

支持

我都怕呀 咁多手足既安全

冇張紙 又點喎

⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

香港人自6月以來
走過烈日，步入深秋，迎接寒冬。終於迎來聖誕。

聖誕將至，本來應該普天同慶，全城歡呼。但大家唔好忘記，呢一刻大家仲可以係香港過聖誕，唔駛被送中，係因為：

-超過5000被捕義士
-數不清的暴動控罪
-直接被殺的周梓樂﹑陳彦霖
-無數被政權逼令自殺的烈士
-無數被羈押的手足
- 星火被指涉洗黑錢

如果大家休息下來，安於逸樂。即係大啖大啖食緊人血饅頭！

唔該香港人爭氣！今個平安夜行出來，一齊塞爆晒下面d商場！！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：沙田新城市，元朗YOHO
-九龍：尖沙咀 海港城，旺角 朗豪坊
-港島：銅鑼灣 時代廣場

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

跟返原本個plan

去倒數駛鬼批准咩

希望各位警察死全家 死完爸爸死媽媽 死完男家死女家 過到冬至都過唔到聖誕 過到聖誕過唔到新年 過到新年過唔到下年冬至！警察自己就長命百歲，百病纏身，白頭人送黑頭人，恭喜恭喜！

辛苦哂師兄

呢度公海on9

咁啲狗即係想我地入商場過節啫

搞咩吖...

細心思考plz

新年梗係要倒數

千期唔好去呀

我真係唔會去，樓主請放心

安全了，即刻叫多幾十個朋友出去慶祝倒數

大家自己決定啦，心照不宣

冇得遊行
咁唯有去行街街啦

明哂，推

靜雞啦

點解咁多真心膠 個運動都成六個月 咁樣都睇唔明樓主講乜？ 究竟連登係咪咁多港豬冇留意開定分化撚呀

push
比多d人知

行行人路從來唔需要申請
取消活動做得好
話唔明果啲用下個腦

去尖沙咀行街

其實佢取消係啱既 無謂比狗限制我地發揮 照行原定路線

推 18區商場見

樓主宣布取消代表當日有人行出馬路，班狗就唔會捉樓主去交貨

個日大家自發性上街係冇問題，做得搞手佢地自己真係好高風險

128個陣
你試下你唔跟條路班狗已經準備tg
你會話 咁戴罩戴豬嘴架啦
但係的確就係啲人拎得個濕鳩口罩就行架啦
依家唔同之前呀

話行就行，話唔行就唔行，你係咪撚緊d 手足呀 DLLM。

明白，理解，雖然𣎴是導致迷信，但𣎴同堪虞學家，占星師都表示12月有大衝突，損傷係我方。何不待1月 天時地利大家先做人和

好野！ 可以一班fd出去行街慶祝了

咪就係，過咗咁多個月都唔識執生咩

明白

cctai法師

海港城is waiting for you

自己行路 自己開花

我係平安夜倒數遊行衛生部掃地阿伯

可以起我底

一眾連登籌辦遊行巴絲
收到不反之後
被更改時間
被更改遊行路線
同一個反應
都係一個字
伏
所以有取消呢個決定

反正我又約咗條女
去尖沙咀食聖誕大餐
之後又會睇下燈飾，打下車輪咁
到十二點又會同條女
玩下倒數，唱下聖詩咁
幾撚浪漫呀
取消遊行正合我意

嚴重警告你班連登仔
到時咪去尖沙咀阻住我同條女打車輪呀

ok, 24號見

我本來就冇諗住遊行
我一早打算去尖沙咀行街！！

明啦，唔洗多講

開花 中午就開始和你shop

咁咪十八區見囉有乜所謂

辛苦樓主

聖誕見

樓主係咪俾狗威脅

大家自發照出啦

樓主照搞到時有咩事就上曬佢身

平安夜周街都好多人

咁你都唔明

辛苦曬

好，取消咁我可以去行街

靜靜地啦大家 識做嫁啦

支持 辛苦你了

唔好去啦咁真係

比警犬改到啲遊行集會時間咁撚閪

哎呀，遊行取消左好可惜
唯有自己一個係條街倒數啦～～～～

直必腸

上次尖沙咀遊行

條路西到 又比人硬食催淚

轉去和你shop

冇

用心良苦

唔係預左咩，點解唔照行

大家識做架啦

推大家平安夜去行下街算

Be water

果日係咪 d 人都行馬路，尖沙咀本身夜晚 6 點後就逐步封路，年年都係咁

辛苦樓主， 24 號同friend去另一到慶祝

高危係 12.26

今年唔封

齊齊行街街

多謝妹妹先
講漏左
辛苦你

自由進入商場啦

好 自由活動

取消啦，一切行街都係香港人個人意願

well said

要行行人路 到時癲狗實入樓主數
取消左自由發揮

唔明做咩要取消，基本上每次狗都帶真槍啦，係咪以後唔駛搞？

其實除夕倒數慶祝點解要不反？

請問會去邊個商場打車輪呢？
想去現場觀摩下

咁你咪唔撚去囉........
本身人地改左, 你都唔會去人地果個
人地取消, 你又唔撚去

講到尾你都係唔撚去既
留係屋企啦

麻煩晒思穎妹

多謝樓主

唔去lu咁 我約人去鐘樓倒數

取消仲好 反正本來平安夜都約左女女起嗰度行街

仲好，可以周圍行下

收到到時大家識做啦唔好去

G持
班狗批准等於已有曬準備

諗下喇

商場

24/12 2000 鐘樓見

唔去lu咁 我約人去倒數

搞咁耐要取消
對思穎妹妹失望

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

總之遊行已取消
去邊行街自己話事

你咪出去行囉
冇人會阻你
加油

去10區和你shop la

有10區和你shop啊

反正改咗嘅條件
係限喺行人路度行
如果個個喺行人路
咁駛撚同佢申請幾點喺邊行去邊咩？

我橕樓主

鐘樓free hug 行街

取消得好！
行商場好過

無得遊行咁我去shopping啦

佢呢條路個劇本應該寫好左

咁去行商場Luuuu

狗改條路，伏到不得了

去商場買禮物涼冷氣

728點入元朗買老婆盒，1224咪點去倒數囉

照去！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

辛苦了
相信大家都會識做

唔緊要，相信你既決定
多謝手足你肯挺身而出做搞手
期待你下一次既申請

和你shop唔會多人,10區加埋都未必過千
大遊行可以俾多d人參與

批出黎只可以行行人路
你地行出馬路咪搞到搞手奶野野
真心想去既咪照行囉 risk由自己take番

年年都有係尖沙咀倒數

取消唔緊要 但其中一個原因真係唔明白
因為啲狗今日用不必要武力黎做原因去取消
我想問啲狗有邊日係用正常手段執法

早啲開波

242526和你shop x 和你影

而家你要人數定影響力?
和你shop小人去都有極大影響力

和你個頭咩集中火力la

屌咁即係樓主笠水？咁一早申請嚟托柒？

集咩火力姐

唔緊要，一早約好咗朋友去倒數

冇遊行都可以一齊感受節日氣氛

大家 需然取消 文宿可以照派

咁你咪分散人名區

五個場炸喎
不如話18區開花夠散

人已經唔夠多
你仲諗住有以前咁多人搞五區？

和你shop唔使太過多人都掂千零都夠做

你睇下呢兩星期先la

呢個post都咁難推。。。連登已經無人用

真係有人唔明樓主既用意

攬炒經濟先係目標，遊行make noise實際作用其實細過和你shop

咁取消咗你係咪就唔出？ 取唔取消同你出唔出其實冇衝突

tst 見

推,
太多垃圾PO
辛苦巴打

聖誕節請鬼佬食tg
早日撤資

吾去呀

留係”屋企”倒數啦

多謝巴打

岩呀！推

push the

辛苦曬樓主

大家醒少少啦 樓主都要小心保護自己

Pish

兩樣可以一齊做,好多唔敢和你shop嘅和理非本身預咗聖誕出黎

辛苦晒思穎巴

取消左遊行咁我約朋友去玩喇一於去商場shopping完去海旁倒數啦

明嘅樓主

多謝你份聖誕禮物

自由開波啦

畫公仔畫出腸
樓主真係仆心仆命
命都比埋場運動
重有啲唔用腦嘅
嬲到想喊

去到夠人咪行

大家離開左規定路線 警曱就搞鳩埋樓豬
倒不如明文取消

至於香港人鐘意平安夜出尖沙咀呢件事
就唔再關樓主事啦

諗到一個長期抗爭幾好嘅方法（合理非，勇武都可用）

只係批行人路等於冇批

ok, 既然樓主取消左 我唔會去哩個遊行
但咁岩約左fd 係附近慶祝同倒數

識玩

收到樓主，我一定唔會去你個遊行
明白哂

根據之前嘅經驗
事後班狗無論點都會拉樓主

和你shop 大家慶祝聖誕啊

tui

手足辛苦晒

1224和你倒數

大家都明
我地識做架啦

去商場仲好

我明白你的考慮，多謝思穎巴嘅付出

理撚得佢

唔遊行
咁平安夜去慶祝聖誕啱哂
行商場行街

唔駛咁淆底，鑊鑊都有風險，避到初一，避唔到十五

做得岩。我地唔洗佢批准
幾時出去shopping睇夜景要班狗批准嫁

照出又唔係未試過冇不反 做多啲文宣就得

點解取消呀唔好啦

大家聽日朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

可以自己照和你shop 完再行

樓主已話取消， 唔好(遊行)呀

點解連登頭幾樓咁多真心膠
唔怪得知出黎既手足 都有咁多豬隊友
到宜家仲有人唔識攝衫 反跟蹤 隨便同家長講做左咩
真小朋友 定 豬隊友到咁

你搞啦咁撚勁

屌 照搞啦仆你個街
你有你行 其他手足有其他做法

屌

好啦取消
不過冇人阻到我聖誕出街睇燈飾

真係辛苦哂樓豬

我去行街你吹咩

其實有無不反都一樣，巳依家不反並不保証安全。會出就出，唔出有不反都唔會出

去商場啦

收到，照原定計劃遊行
基本法保障遊行自由，駛𨶙狗批不反？

決定非常明智

1.本來平安夜(根本每一日都係)大家都係可以外出，而政府都有鼓勵當晚外出。眾所鳩知，每年尖沙咀、中環呢啲地方本來就會人多到水洩不通，即係有或者冇遊行都好，條街嘅人數本來就相差無幾，我覺得其他市民都有權利體驗一個既難忘又催淚嘅平安夜

2.如果照新嘅時間去舉行遊行會將界線劃得非常清晰，即係一到22:01嘅話不反對通知書就會失效，假如自然情況下人群擠塞或者狗隻堵路令參與者未及疏散，都會令手足更易置身險境。除咗時間上嘅界線，仲有路線上嘅界線，即係手足進入冇不反對通知書嘅地方嘅狗都會搞鳩你，當然仲有講乜鳩賞花杏仁露嗰類戇鳩說話

3.如果照舉行嘅話，25號朝早條柒婆又會行出嚟講大家有乜鳩自由云云，但就肯定唔會講遊行時間大幅減少咗3個鐘。本來出街同遊行呢啲就係應有權利，點解要咁樣俾人剝削自由法，反正批唔批大家都會照出嚟，咁我寧願佢唔批好撚過

4.時間大幅削減情況下繼續遊行，論話題性或者傳媒集中程度(e.g.報導篇幅、記者數目）一定會比較遜色，先唔講本身個活動影響力，但可以肯定嘅係班狗會更加肆無忌憚咁濫權濫捕，考慮到咁嘅情形，雖然責任唔喺搞手到，但都無謂要搞手承受一啲無謂嘅壓力

總之一句講晒，寧願大家自由活動都唔好妥協喺一個咁不利嘅安排

醒啲啦

但其實取消只會更加危險

和你慳： 自組罷買團

年年聖誕都出去倒數

收皮啦你 割勇武

你咁勇咪去囉！你估樓主好想搞左咁多突然取消架！你睇下條路有幾西啦

唔緊要啦
多謝晒思穎巴

自己決定聖誕去邊

兄弟爬山 各自努力

分化撚收收皮

1224 和你看燈飾

日日嗌革命嗌報仇但原來革命同報仇要有不反對通知書先可以做。

我出去倒數呀 遊行咩 洗閪取消呀

係要人22:00倒數cls

辛苦巴打
上次尖沙咀都做得好好架啦
期待巴打下次遊行

咁一早申請嚟做乜柒？唔申請就唔出得？

有無主辦單位都唔緊要 香港人不嬲be water
利申 年年都會去tst 食飯

有咩一人聖誕大餐岩食？

講取消

平安夜出去行街有咩問題

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

去行街唔需要人帶嘅

其實都好，無一個指定目的地，等班popo仆哂街!

咁當然24咁高興嘅日子更係要同手足出街慶祝啦!

蠢撚到仆街

洗唔洗畫出腸...

照跟原定時間去

咁我都唔去遊行了
尖咀海皮倒數 聖誕節！

有無手足跟機？

Push
和你shop 又得架姐

支持樓主決定
只能在行人路上進行遊行洗鬼佢批，我自己行都得
btw, 入狗屋同狗deal過程應該唔好受, 辛苦樓主

lkf

話咗遊行取消咯，平安夜梗係去行街買嘢睇燈飾㗎啦。

咁難明? 都話取消

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

支持取消遊行決定

平安夜緊係約埋一大班朋友出街倒數架啦

尖東行去紅磡體育館，又係只準許在行人路→→翻版12月1日，「因為見到有煙霧餅，所以放蛋？」呢班狗太賤

好

推推，支持思穎巴

樓主咁先識玩

好波

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

知喇，好啦

咁我自己去行街

繼續休息

照去 10點完場 各自自由活動 倒數

難得向老婆申請到不反你話唔去🤬🤬

平安夜緊係要去行街

係囉 宣傳晒
你話跟popo 咁改時間路線好定自己安排時間去行街好

不嬲平安夜都係9行彌敦道，駛咩行行人路

我都冇諗過遊行，平安夜梗係行街感受聖誕氣氛

留主留番有用之身
和理非需要你

OKAY, 大家去SHOPPING!

尊重

取消咗就好啦
唔好騎劫倒數
普通市民就可以去

去倒數

樓主上次中過伏啦

又想啲手足行伏路 popo係咪覺得搞手真係咁蠢

和你shop I am ready

我都冇叫人pm我

去海港城行街街

千祈唔好照去
自己行街倒數算啦

ifc 行街街

照行呀大家

我得悉搞手取消遊行了

手足明白了

熱門拉左十幾個post先搵得返呢個 post真好野連登仔

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

我平時無野做都會出去行下街
洗乜等你吹雞先去尖沙咀威
😏😏😏😏😏😏😏😏😇😇😇😇😇😇😇😇😇👌🏻😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😇😇

辛苦你啦

感謝思穎巴付出

呢個去唔到仲有大把活動可以去，shopping報佳音倒數一樣得

星期二見

冇問題辛苦晒下次見

其實平安夜都實出街架啦 兄弟爬山

如果而家遊行取消左
我唯有照出尖沙咀左行右行
同各位手足過平安夜

唔緊要啦 橫掂好耐無一條友行過街

有機會再約埋一齊啦

港共政府同鄧炳強聯手合作刻意製造多宗搶劫案

樓主唔緊要啦，其實平安夜自己都可以約fd約屋企人，咩都好啦，興祝節目，普天同慶。

好波
行梳士巴利道公園至紅磡體育館跳海都唔掂
一見梳士巴利就伏伏聲

駁唔到

聖誕點可以唔行街倒數

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

不割席

你唔搞比其他人搞啦屌

Pushhh

唔遊行咪好行街

驚俾人拉就唔好搞啦當初

加油

樓主取消咗但我平安夜鍾意出街就出街

屌樓主嘅人自己有無勇氣去搞一場遊行集會？

咪就係...
不反對行行人路
聽到都覺得低B...

咁多年黎平安夜都係行車路架啦

個post 上咗有線新聞

721 831 101 1111 1112

推！等大家知

你傻㗎

獨自去倒數 我謝絕你監管

我都get唔到
樓主講到咁正經
相信誤導左好多人
曲到直唔返

到31/12

咁唯有去行下街

明

咁聽晚咁多位係去尖沙咀慶祝定去lkf慶祝

手足聖誕重建連儂牆！！！

打算照去

梳士巴利

無問題，我地會執生

一定會繼續慶祝聖誕

明天黑狗不封路，會安排大量喬裝狗坐私家車巡邏。

On9
過左六個月重on99 信不反護體?

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

明智，上紅館條斜路係大伏，121就係呢度出事， 我就喺呢度食tg, 咁和理非都要食tg屌你

專重攪手決定

自由發揮啦 唔好比班狗捉路

與其行條閪路 不如自由發揮

要係蠢過豬閪架wo

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

行商場

下次唔該唔好搶住話搞

好喇

明智吖呢個決定
24號晚梗係自己行吓街㗎啦